倫敦證券交易所拒絕港交所的併購建議

英國佬
支那

李小加正宗蝗，賣比你至奇

lm

李小加:咪同你哋講咗係羅密歐與茱麗葉

日不落帝國

LSE:

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

其實支拿李小加，同埋佢幕後嘅支拿勢力，要有幾柒幾腦殘，先至會喺呢個時勢，全世界都睇到你共產黨有幾仆街嘅時候，居然想走去買人地西方世界其中一個核心資產嘅倫敦交易所??